( 推畀港鐵同乗客知 ) 點解要癱瘓地鐵

港鐵就元朗站恐怖襲擊只強烈譴責暴力事件， 但對於警方的處理態度隻字不提 。
警察是有鐵路應變部隊, 受到通報後，隊伍亦承諾9分鐘內趕到現場。處理影響鐵路系統的恐怖襲擊及其他重大事故.
昨日元朗港鐵恐襲, 絕對有機會在其他港九線發生!
港鐵必須就事件強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心

為著日後公眾安全, 今早要癱瘓地鐵, 請大家體諒

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

push

PUSH

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

終極一推

我無野講